教宗本身就係恐怖份子，應該用忍者導彈處理

Why not both

係你頭頂

佢扮正常冇搞分化就暫時由得佢先

天主教就係全世界最撚邪惡嘅宗教

不安
樓主試圖發動恐襲

報警

拉咗侵先

教宗同中共本質一樣
玩滲透 欺善怕惡

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

但問題係新教又係源自呢個邪惡宗教

有冇聽過芃帝崗係洗白錢大戶，同蚑蚑聯手其實好合天理囉！！

有階級政治有扮告解嘅宗教，我細個讀Cath小學見D巴打花打，已知得啖笑！！

煽動 導彈？

老反支持

完全封鎖咗真係安心好多

記得block埋沙皮狗
日鳩日share大公文匯

追擊波台先啦
有幾個真係真心架

波台假膠難搞得多
六日奴似真心藍
大雞樂傾向黃